科大討論區（29）- 香港警察 社會垃圾

39果個係錯既唔好推

LM

Lm

我愛科大 科大愛我

聽日開sem好不安呀

聽日繼續罷課

留名

lm

有冇UST嘅依家喺彩虹/彩雲附近塞緊車第一堂9:00實遲到

而家仲有冇塞

9:40先到科大仲要排$2，第一堂冇啦冇啦

幾點上車

救救大家唔讀既cc麻煩快點drop左佢

求求 利申未訓醒

有冇fm報下lang1003咩section咩prof

LMholiday I miss you

唔會 都係講course outline
但最好同返tutor講聲你係swap過去

thx

無限期罷課

科大比啲Grade咁爛，仲話愛你？

劉明

智障阿克婭

有冇人有econ2123 ebook

有無手足讀過3711H可以評價下

Fall sem 有LANG1003

sor自膠
係lang1002

T24，某外國人，今朝塞車佢送左句so late俾我

外國男人通常爛grade，ching祝你好運

local女人先爛grade
ching調轉左?

噢記錯sorry

有冇手足仲未夠12cred

請問各位前輩巴打知唔知咩course係SSC
小弟冇追post唔知

School sponsor既course
去class schedule and quota 個page 上面果行有個common core course，揀2012 and after，就有得睇邊d係ssc

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

reg咗locker 有冇ching知邊到可以買到啱佢要求嘅鎖

有人爛grade，都有人靚grade架

我係local 男/女手上拎到b+
但係鬼佬鬼婆只係拎到b

五金鋪

唔多，好少囉
同白警差唔多

咁先係真正嘅精英主義
總好過學店為咗畢業生靚grade而派grade

agger

精英主義就係鬥獸場

Cls

有冇人知點解phys1112咁on9又唔係咩major course hold起曬啲位明明有available都要waitlist唔比人reg入去

WBB

做咩笑鳩禾唔係wbb？

個個canteen都好多人

Network 係咪死左？

啱啱我都係

有無人知labu martha 係咪killer

Midterm 早做完可唔可以走先？去到九點仲要趕巴士第二日又要返九點

各巴打建議N賤year1應該take 12定15 credits比較好？

點解唔得

你唔考都得㗎
不過後果自負咋嘛

18
讀多啲common core
之後可以有一兩個sem 12
減輕少少workload 因為engine有部分major course勁chur

聽人講好grade

ching你L幾？
我果班LABU成班ECOF想swap

想問defer from study 係唔係多數都會批?

有冇CHING知Getting Started@HKUST & HLTH1010 Course Introduction嘅 make-up session係幾時同點報名

Labu keith tong靚唔靚grade

但sem 1 就讀18cre會唔會chur到拖低自己gpa搞到入唔到自己想要既major?

讀少啲credit會唔會易啲拎高gpa入想要major

放hall 5女full year

跟ecof搵食

啱啱上lecture 女神BB主動同我say hi

winter exchange 門檻高唔高

終於畀我swap到，有兩日dayoff

有無ching知hall waiting list幾時會開始郁
同埋頭幾多個比較大機會第一輪就有

學校商務有

{突發} 重post 林奠狗閪喺科大出沒

今日acct個prof上網show新聞俾我地睇，期間竟然有林奠真係好想大嗌口號

好難講，試過wait到sem尾同我講有hall offer問我要唔要

個waitlist係每年重新排定係繼續排

我極需要hall
大西北撚

咩course?

Acct 2010

每年重新嚟過

有冇多啲料

我細妹入咗ust bba as a freshman...
有冇tg/ whatsapp group

The sun will shine on us again

Hall IV依家係咪無可能屈蛇？聽講整咗閘機...

University of Stress And Tension
University of Single And Toxic

呢個袋質地好

UST除左canteen同埋LSK有熱水之外仲有冇邊度有？利申 冇hall

科大人可唔可以畀啲火嚟
點解成間U都冇乜文宣

E2I

科大實招係撕紙王

先黐啲合法地方

大字報牆點同SU apply？

聽個mk師兄講
Health and Fitness Assessments
spring 會再有
所以fall今次可以唔去?

香港警察 社會垃圾

個health and fitness test無帶個form會唔會無得做？

What form?

現場有提供

又唔係做警賊做咩要做fitness test啊屌

咪係囉，平衡嗰個我fail咗

做夠六十次比佢
利申當年sit up做左三下話攰之後冇做

same

UST
UST
UST

你ching 識波

之後佢話佢搞錯左
垃圾師兄

量身高個個wo
做gym個個 啲師兄先話可以?

Fail即係attempt幾多下

佢冇寫幾多attempt，直接F

要幾多下先fail,我二十幾下已經覺得自己好廢

我做左十幾下，次次都跌

未開學揮手區

midterm final 一定要返

有冇tg谷介紹返？

我36下都冇fail喎

其實點先唔fail

今日去fitness assessment
好多helpers 用廣東話問我識唔識廣東話
係咪我個樣似nds

自問中上樣

[轉發]
香港菁英會學界菁英理事會梁浩賢主席：

鄙人與 閣下於皇仁及科大同窗十年，現見 閣下貴為香港菁英會轄下學界菁英理事會主席，冀向現今同處學界之菁英討教，望不吝賜教，真理愈辯愈明。

素知 閣下修讀環球商業管理，必為學界菁英、未來商界棟樑，對本港社會撕裂及經濟波動之因素——逃犯條例修訂風波想必有獨到見解。六月過百萬市民上街後，特首林鄭月娥宣告繼續二讀，而和平理性的示威演變成衝擊立法會，換來「暫緩」的是與 閣下年齡相約的年輕人的汗水及鮮血。其後香港人經歷一場動盪的夏天，更多的和平集會，以至全球登報、不合作運動、佔領立法會、各區連儂牆，抗爭遍地開花，甚至不幸有以死明志的年輕人。抗爭迎接而來的卻非政府的聆聽，而是打開警察濫權濫捕、警黑勾結的潘多拉盒子。

於警察威權及黑社會白色恐怖之下，不少抗爭者及記者身體受傷害，傷重者更單目失明；街坊市民平白無故吸入有害催淚彈，路邊長者眼鼻不適、初生嬰兒罹患紅疹；年輕如十三歲女童等遭無差別被捕者更可能面對牢獄之災及喪失 閣下現今所處之大好青春。同為香港一員，相信 閣下身為港人，對兩個月來的新聞畫面歷歷在目，漫長炎夏罄竹難書，容鄙人在此駐筆。

得悉 貴會香港菁英會宗旨為「匯聚青年精英、研究傳播國情、關注社會熱點、構建時政智庫」，更蒙行政長官林鄭月娥、中聯辦主任王志民、副主任仇鴻及陳冬贊助，龐大資源下定必對有社會熱點過人見解。 閣下在 貴組織學界菁英中，與其他青年精英積極參與社會事務以及籌劃例如交流團及社會服務等各種青年活動，亦無疑對現今香港青年面對的困境瞭如指掌。

鄙人敢請教主席，香港面對主權移交後前所未有的社經困局，各方應當何去何從？特區政府及中聯辦對 貴會及 貴組織寄予厚望，於社會日益撕裂、反對政權聲音一波接一波之際， 貴會及 閣下亦應該如何自處？望昔日同窗依然能切磋砥礪，鄙人洗耳恭聽。

謹祝 光復香港 時代革命

Robert Yuen

中国深圳南方科技大学首届“港澳与内地高校师生交流计划”（“万人计划”）交流生

香港科技大學應屆畢業生

可能似abc呢覺得你

冇上到register左既hfa會點

walk in其他session

點解仲有位available都唔放明明係busi core嚟

fail咗會點

其實入school SU(eg. esu) 到底有咩用

想請問如果hall room道門唔洗卡就可以推開
係咪壞左 要report

識人，R source

你rm係咪攝咗樽蓋係門罅呀

唔係
總之鎖唔到啦
唉

Report then

想問南北小廚有冇下午茶時段

lang1002 個D out-of-class work有曬答案，係咪做唔做都無所謂？

冇

正解
上堂溝下女又一堂

點解科大冇連儂橋？

因為科大有個偽中立校長
同埋一班不理世事嘅學生

有咩notebook 套抵玩 13.3"

auto fallback to 1 sem

平衡個度最易玩
十下就搞點咗

做咩負皮我

係咁㗎喇

連登無愛

有冇人知點解我冇啦啦收到一皮獎學金

你都唔知邊個會知
圖都無幅

係咪freshman 嘅DSE星星獎學金

兩科5**

除左大門口間商務， 想問下科大有冇學生會商店之類?

LG5?

想問做完gym 嘅attendance要幾時先會show到

around 1-2日

係咪上網有得睇hlth1010 hours?

係

冇人理
啲人都係亂9咁計

之後會有一份fitness report比翻你

屌佢個math 1003 計 interest難到hihi

14

呢課已經係最簡單

仲記得個體脂計廢到癡線

1003已經係全科大最簡單嘅math course

好chur呀

math1012去CYT上嘅堂係咪lecture?

你睇下個code係L定T咪得

有冇人有讀COMP5211?

做完intake survey個attendance係咪未update

無咁快㗎 等下啦

Film soc抵唔抵join?
見佢有免費戲飛

有冇ching 讀過math 1003想問數

大陸人soc

有無手足讀緊acct2010，CHAN, Dennis Suk Sun教得好唔好，定係Mak, Kelvin P好啲

求解答
A company establishes a sinking fund to pay off a debt of $130000 due in 9 years. The sinking fund will earn 10% compounded weekly. Find the amount of the weekly deposits into the fund.

Theodore invests 5440 dollars on a yearly basis and the interest rate is 7.2 percent compounded yearly. He makes the first deposit on June 1, 1973, and the final deposit on June 1, 1995. How much is the investment worth on June 1, 2007 ?

Jeremy takes out a 30-year mortgage of 270000 dollars at an annual interest rate of 6.25 percent compounded monthly, with the first payment due in one month. How much does he owe on the loan immediately after the 87th payment?

講錯咗，係嗰啲 Reading/Listening Skills Development有晒答案啊

問人借部fincal督

你可以去Math Center 問喎。
利申1012

支那 不了

有冇人take 緊 prof 龔嘅econ

夜d做俾你ok？ 你趕嘅可以tg我 @momohahaha

Ok thx

2010是但啦

呢題我2015年讀都見過

計極都錯

有問題:

1. 想問下科大個Email Acct (xxx@connect.ust.hk) 係唔係永久有效? 即係我個one drive/ office 365 可以用成世?
2. 想問下科大除左M記之外, 有咩campus 餐廳係晚上9點後仲開緊 ?

2. Seafront
1 mm g

seafront 太遠, 不了

1. Email有效，office 365不是

Details ?
佢 office 唔係跟email 咩?

比你send 出send入唔代表比你用office

咁 one drive D野即係冇得留?

好似有5gb

睇左:

Office: 你grad 就冇
One Drive (5TB) 同 MS Teams: Alumni 可以keep 住用

Uni-bar

你見到health1010都講得餐就知咩料啦

想知有冇得check自己讀過咩course同有幾多cred

好似 太遠，不了。
我係LT 個到上堂

無咪自己搞
暫定位置：北面巴士總站直行果條橋

今年atrium 好似無咩啲soc 啲booth 既？

2nd maj都g

發覺呢度d人好毒

有名你叫University of Single and Toxic喇
唔係第一日知吖嘛

有冇大大有方法知道除左跟書買the financelab個code外 仲有咩方法

有冇人知comp1022Q啲notes要去邊down

佢唔係有個類似comp1022q fall2019嘅web㗎咩？

冇上過堂 乜都唔知

咁你要問同學個web係乜嘢

仲要特登整個cs account先

Atrium 合唱願榮光有無得諗

有 係student centre入面嘅academic requirements到有得睇

人鏈同放映會呢

光復香港 時代革命

琴日先係LC出面塊板寫左幾隻字 今日行過已經俾人清左

星期一好似喺atrium有嗌口號，點知唔夠一分鐘冇左

頭先6點有無唱國歌

有，我聽到，不過唱完就散左

死啦，ELPA pre exam reading得3皮已收

好快就唱完

今次唔計分㗎
到下個sem lang1003會再考多次
到時真係計分
Tutor睇到有大進步嘅話個grade會比靚啲

reading個個答案差唔多

我listening 4
Reading 同 vocab得3
利申英文文盲

係咪1200開sport skill class enrolment

上次冇去

有冇人讀maths 1013可以教下我

利申：之前讀m1

功課?
邊題唔識?

去隔離dse數學post問啦

listening 6 其他全部4 係咪死得 係A班來講

巴打 我都係...

突然間派咗hall offer
但hall 5嚟填都無填過

waitlist 幾

6xx

我～900 好想快啲有hall offer
大西北去科大
車費貴時間長
不過要hall v 嘅點解一開始唔填埋

我就係唔想要hall 5，我頭3個choice full, 佢隨機派
之前3年都派到preference 1 兼唔洗waitlist今年唔知做乜
打算decline

我聽好多人都係無填hall v 但係收到hall v

hall5無人要，劏房

你點排
我排1,2,9 唔知full 唔full 呢

8.9.1

收到tko

Sports skill class 交幾多個choice好

想當年我ELPA pre exam 全3，點睇
利申：1002S 跟Jerry Wong ，結果靚grade

喺科大體驗劏房戶嘅生活，令你有心志改善社會基層嘅生活環境

M1 仔真係要比多少少心機落去

睇興趣 重點都係派唔中之後喺門口瘋狂f5睇有冇位reg入去

Week 1-2 唔係淨係教 interval notations function 同inequalities 咩
冇讀m2都唔難吖

hall vi 有得用free air con

走左好多堂想問下點樣先睇得返啲lecture video

Prof有post就有 無post就無
通常係canvas>pages>lecture video搵到

我dse英文4 A班都拎到b+
真係唔駛驚

Hall 5衰過狗竇

我住慣公屋都頂唔順 hall 5
上去實測睇一次就即刻放hall

無讀m1 m2都ok啦
問多啲tutor

其實主要睇tutor
佢對你印象好咪好grade
正正常常s班你預B-, B
a班多數A range

邊有印象依回事，A班的確大部分都係b or above但原因係普遍都有咁上下英文底子
啲人上堂hea9但assessment 有料都要畀A
反之亦然

行申S班升A班，兩次個grade都係一樣

見人見智
無嘅都唔使咁大聲講出嚟
至於你話有料都照A你唔好傻啦
因為s班真係極少A range
但A班就真係9hea都A到
事實上s同a班人啲英文差唔遠，差得遠係grade

事實係差唔遠
依個事實係點黎

同埋9 hea都A到
吹大啲

操你媽逼的 1530收工簡直就是牛b

今日落彩虹一定超逼，要走趁早

S班升A係度 S班嗰陣
成班langmate frd 5個有4個A-
其實都係睇人 讀bba通常a range

依一點就無錯
工程班就真係輕鬆玩都B

91M巴士上發現大量文宣
科大手足好波!

巴打你轉62x？

上唔到車呀屌!

鑽鐵轉61x嘛

+1 S班升A班
不過因為我係engine人，結果1003A都係入去墊班bba人底

又唔好墊墊聲咁講
你地計數叻咁多
如果數同你地上 我地都墊啦

我覺得唔可以咁講
讀得bba數學都唔差喇 起碼都4/5above
Year1啲數學courses又未難到分得開兩批人

你同我過黎1023,我保證唔會打死你

屌有幾多engine/bba會讀1023吖
講緊1013

1023正呀 1013根本學唔到數學 正係學到計數

尋晚先wait到一科要做project嘅科，但人哋已經分好晒組，咁係咪要自己一組

你入到去姐係有人drop 出黎，下堂分唔到就問prof

好

唔係，啲nds non local一樣識曬
如果你數學係香港唔算係最top嘅只會入去送頭
加油啦ching

其實都係得一兩個真係咁勁，其他NDS都一樣係唔識同瘋狂叫春，不過勁嗰一兩個係真係黎瞓覺同教佢啲同志

有志者鄧竟成 加油啊ching

915 港島見

出緊嚟

咁FINA2303 就真係祝你好運

呢科真係唔知學左乜

點解咁講

教得好淺

有無人收hall V男位

咁畢咗業都係計數而唔係玩數學架啦

借一借位 今日六點 atrium見好無？

想問atrium擺晒soc 嘅攤位係做咩？

招你班freshman做會員

想問engg1010係咪一星期上一堂
我timetable有個有LTJ 有個係TBA
係咪唔洗理TBA個個?

要畀錢

會唔會好似reg day咁熱情？
人生未試過咁受歡迎

Reg day咁熱情係因為驚ocamp回唔到本

科大仔要讀lang100x既英文好得好邊

利申要讀

agger 又爛grade

留意canvas睇下佢幾時有meeting

呢個真 叫多一個人=幫自己慳$600

咁 reg day冇比人R過 係咪代表個人有問題🤣🤣

唉，ocamp 幾舊，join soc 又幾舊，為左慳錢全部冇join

明智選擇

我連hall都冇住，唔想浪費我啲錢之餘亦都唔想遇著啲癲人，晚晚玩到凌晨都唔訓

住hall都可以好摺

其實有無咩common core係讀過geog著數啲

明智選擇 估唔到你入左嚟一個月都冇已經領悟到科大嘅精粹
就係讀書同摺毒

geog係所有科之中最無用

利申有讀

巴打們有冇健康soc推薦？唔想摺毒4年

有都唔呢到講啦廢事比人話打手
雖然真係冇 利申摺毒

係Geotechnical engineering，Earth science 好有用喎
同埋hydrology 亦都有啲geography

Cc應該得Lifs1030會講少少weather and climate
如果係讀civil engineering 亦都會接觸到plate tectonic, geology, rocks, precipitation 等等嘅野

我諗住讀四年就毒四年，反正毒唔死

好似好多evmt嘅course都同geog有overlap?

有無人拎到船？

科大仔拖女女嘅機會嚟啦

咩事？

《科大之路》
本會將於本周四舉辦反送中人鏈，歡迎各位參與，詳情如下：

日期：九月十九日 (星期四)
時間：中午十二時半
集合地點：賽馬會大堂及鄭裕彤樓對出空地

加入科大之路公海谷了解最新消息：

政府scholarship難唔難攞
之前以為過3.85就有 仲同埋屋企人講
頭先睇email先知要睇埋活動 又要寫文
得中學一兩個勁普通嘅比賽 仲要冇獎

最後都係拖毒撚

利申 我去呀！

就算有得拖啲女都剩係比你拖佢枝筆
之前中學生嗰幾次有版你睇

滿心歡喜以為好快可以脱貧

慘得過$4000又冇$2500又冇

政府獎學金$40000
你俾啲心機讀到cga 3.987可以攞ust派嗰個
我未做到

4皮都唔夠交學費
3.987 就算吧啦過咗第一個sem就會放棄

而家就係夠分攞政府 唔夠分攞ust嗰個
所以先想知有冇人冇乜活動
整係靠分都攞到政府嗰個

科大哪有女？

Ching咪靚女嚟囉

有冇人聽到每晚10點啲hall嗌口號，大聲到仆街

點夠海砂姐姐你靚女姐
利申 想19號拖你隻纖纖玉手

一定好滑

呢位fm識貨

請問ching咁CIVL1150讀過geog有無優勢？
呢個都係cc

海砂姐姐，我地邊度等

求下你唔好係男人

科大出旺角點去最快
去彩虹轉咩巴士好

27?

1745 有291p
其實時間彩虹轉27, 213D

其他*

補充下 出旺角6點都有shuttle 但係狗屋隔離落車 唔建議

正解

海砂姐姐隻手好滑
利申：拖過

我想問fall sem reg唔到sports skill classes 係咪要等下個sem 再reg

我想Spring再reg 多個得唔得？

咁你今個sem去拍卡啦啦

今年係咪冇咗攝soc呀？
唔多見到

both ok

屌那星
連儂場又俾大陸粉紅搞

日日喺Atrium聽到soc 啲人講普通話真係好撚想大叫口號

skill class抽中游水堂

FYS Secret係咪收左皮以後都冇

小心啲
好多TA係nds嚟
點你相，畀個零分你仲得

True
Phys1113 lab 全部ta都係nds

話說今年學生會冇派schedule book?

邊個係海砂姐姐

好神秘嘅大姐姐

有冇賓周架

19號12:00pm記得去拖手仔啦

Reg 左sport skill class 仲可唔可以swap時間

好似要check quota 如果有位可以drop左再reg翻啱時間

好chur

我系basketball

系你老母

golf好唔好玩多唔多女㗎

毒撚抽中社交舞點算

立即脫毒

有 長過手指
利申：睇過

咁咪長過你

諗多咗

你手指有32cm？

各位Ching你地HLTH1010 嘅 electives係做左咩範疇？同埋sportsskills 係10:30-11:50 係咪計一小時20分鐘？

想問G005喺邊㗎？

HLTH1010好易pass, 唔使擔心

Agger
當年跳完重毒過以前

IRE,成班人興趣係讀書

我發現我每日嘅schedule係返學上堂食飯上堂放學，完全孤伶伶零交流

可以加多環接拉

日日都好毒，四年好漫長

一齊摺就唔毒架啦

唔識游水抽中游水
會唔會去到個個都識得我唔識

計attendance 姐
最煩係要換衫沖涼

If we burn you burn with us
Burn with us, burn with us
If we burn you burn with us
You burn with us!

發覺科大永遠是最好的
無論陰晴圓缺總有一份assignment 係你左近
I love hkust

今個sem 科科assignment 都係星期三dead

hall 6 個energy budget experiment都幾搵笨
冷氣淨係開2300-0800都over budget

聽日1230 人鏈

抽中射箭

都多嘅 不過係lawn到好曬

舊生輕輕推，12:30人鏈希望大家會參加唔想UST再比人話政治冷感

推

唔得閒啊

男女比例一比一喎

香港人，12:30唔好食飯同上堂，準備人鏈啦！

搭緊車

有冇人會去拖手仔？

有!

1230

1230集合!

等睇香港學生串9nds / nds prof

有冇人一齊係Atrium唱

拖到1325就走咗去上堂 辛苦晒巴打

不過大聲到上堂都聽到

邊個再敢擔科大人政治冷感

有份拖手仔嘅同我同嚟

想問個草地有無窿㗎

認住呢條PK NDS

支那畜soc

其實唔難
不過記得上網搵多幾份pastpaper黎操

認住佢，佢推鳩手足

點解有去人鏈嘅女都咁高質？

你有無去先講咁多

最後點？

我有真心高質

咁證明你無去 科大無女架bor

公開道歉

眼見好多喎 不過我就左右手都係巴打

hehehe
我本身勾住個絲打手指尾 最後斷咗

殺一儆百

fm JJ, 有咩興趣soc 好報?

以為可以拖囡囡 正想拖然之後佢條仔走埋嚟

你叫佢條仔行開嘛

係咪尋晚零晨4點係拉把出面撕嗰個

竟然有呢種操作請受小弟一拜

我今日都係拖得一個女仔

想問lawn area係咪南站巴士站隔離個塊草地？

有冇人呢排係科大唔見左支apple pencil
我唔知點解多左支
聽日拎去security centre

Phys1003真係世界級垃圾
上到我炆到仆街

4033真係世界級
篇feasibility report又唔講下點作
本書又剩係得兩句就叫你寫文

唔夠lifs1030垃圾
利申今個sem兩科都有上

PHYS1003 common sense
唔使上

成堂都發呆
突然之間嚟個iprs
Login完已經完左

LG7 出面

正一垃圾course
講好grade大把CC好過佢

Same question

N展又低左

支那賤畜

Cheung Man Fung教得唔錯

Oweek過左未？
仲有soc想join

有無ching聽過zard

其實衰啲講句，MGMT2010 個AESP都好撚on9

Pure好撚正

應該完咗

完左真係好，唔駛喺atrium兜路行

科大好撚正

不嬲都on9

上大陸做監控

屌，我同IRE個LQ差兩分...結果連interview都冇

Easy transfer in no worry

美心旗下：
LG1
LSK
南北
Starbucks

依家食Passion都唔益美心

Rich ass

抗爭係要犧牲

IRE LQ好似低咗

係低咗好多

推呢個。咪食美心

想問math1003啲webwork係咪啱晒就得，attempt好多次有無所謂

科大有咩垃圾course,歡迎大家交流意見

MGMT = on9 major

econ

駁唔到
支那賤種唔嚇唔撚知驚
不過拍完片第二日個大字報牆就俾支那畜撕曬
成班支那畜唔撚識咩言論自由

你再撕
科科C

支那必須亡國亡種

好後悔無讀暴大

入黎想問之前咪有班蝗咪send email俾班中國人faculty既
想問呢度咁多位清有無因爲政治原因俾中國TA同professor歧視
好似之前暴大TA話要俾0分咁

有唔怕搞大件事
趁而家國際關注香港快推上國際俾其他國家知咩叫中共滲透
快D cut 中國留學生 免得chinazi為禍人間

maec the best

支那狗真係好乞人憎

Huma1000 up乜

好憎LANG1002A

S完全冇野做

我要考差啲去1003S

屌你老母科大
張學生證增值服務冇撳確定增值就唔計我入咗錢
咁就食咗我$100

中過伏

兜個圈笑柒我廢

唔係笑你啊⋯⋯當初已經好想入S好彩中文係1113

如果我dse 中文啱啱好踩中lv4 cut off
可唔可以寫信去Language centre 比我reg 1113

其實1113同1117嘅內容有咩分別

［振翅即時］同學再次圍堵懷疑破壞大字報牆學生 校方要求報警處理

今日下午約六時，再有懷疑破壞大字報牆的學生被同學圍堵。該學生操流利廣東話，報稱為香港人，並承認破壞了大字報牆。學生會代表一如上次協商做法，提出報警處理或者拍下道歉影片與賠償，但該學生未作回覆。

於學生會代表協商期間，學務長辦公室的職員(見圖二)突然介入，質問學生會代表是否認為該同學的行為犯法。學生會代表指出該同學被錄下刑事毀壞的行為，但正協商是否要報警處理。校方代表未待被圍堵的同學作出任何回應，便以「學生會認為該同學犯法」為由要求學生會代表報警處理。學生會代表聽從了校方要求，報警要求警員處理這項懷疑刑事毀壞的事件。

據悉，有警員曾經抵達科大範圍準備到場，但於本校保安部協商後，決定有需要才通知警方到場處理，因此這次圍堵事件全程均沒有警方在場。

該名懷疑破壞大字報牆的學生於學生會代表報警後，表示希望能與一至兩個學生會代表進行私底下的協商，但被學校職員及保安帶到角落。學生會代表再次嘗試與該學生溝通，但這時理學院院長汪洋教授上前調解，對該學生聲稱 “you dont have to say anything”及 “call the police”，參與圍堵的同學質疑是否包庇違反大字報牆規例的同學，情緒一度鼓譟。隨後該同學在兩名教授、學校職員及保安的保護下安然離去(圖四)，過程中亦無發生任何肢體衝突。

學生會代表其後質疑校方為何不給該學生任何考慮時間，並且介入學生之間的溝通，不給雙方協商的機會。校方代表回應指介入事件的原意是「讓事情和平解決」，又稱「校方永遠不會退場」，會繼續在類似糾紛中介入。有同學質疑校方的介入直接造成事件只能報警解決，反而不利事件和平解決，校方只回應指有溝通及改善空間。

SU其實會唔會帶頭叫人罷食美心

1117好撚多野做
1113少好多
聽講

True

push
大字報牆仲要係正美心對面

會

好啦

好似睇到條片有人祼跑

Midterm想作個原因改時間點解咁難

依排校長班友咁撚得閒呀
警暴講左咁耐你正面譴責一句都唔敢，學生做少少野就出晒email恐嚇，收皮啦

認真，你睇下中大班高層同faculty邊敢咁囂張，科大人係咪要團結少少做返啲野

Dear Members of HKUST,

It has only been Monday since we last communicated, and yet we are saddened to see an escalation of incidents on campus involving behavior that is incompatible with our University’s fundamental values and code of conduct. Over the past few days, we have seen repeated instances of such unacceptable behavior, including verbal and physical harassment, suppressing the speech of others, unauthorized disclosure and dissemination of personal data, intimidation, and bullying both on-line and in person. Such acts are expressly forbidden and cannot be tolerated.

Yesterday, another student who previously removed some posters from the Big Character Poster (BCP) Wall, was surrounded by a group of students who pressured him to apologize on camera. Not only was the student in question in great distress, a colleague who attempted to mediate the situation was also identified and ridiculed on social media. As a community, we cannot allow these actions to continue.

Our primary means of supporting our core values is through our own actions and support for one another. To handle serious violations of our code of conduct (), HKUST has an established disciplinary process. When an HKUST member acts inappropriately, no one can take the matters into their own hands by penalizing anyone in the ways that they deem fit. The University is investigating recent violations—including improper removal of materials and subsequent bullying, coercion and physical offense—for submission to the Senate Student Disciplinary Committee. To respect the rights and privacy of those involved, any related data, videos and photos should be removed from social media immediately.

We would also like to remind everyone that there are legal implications of such behaviors. Some of these behaviors may constitute criminal offenses, such as unauthorized disclosure of personal data, intimidation, false imprisonment, and possibly other offenses. Furthermore, an unlawful behavior today may impact an individual’s future. All members are urged to think carefully about their actions.

We are deeply dismayed by the anger and frustration triggered by recent conflicts on campus. All of us who have chosen to be members of HKUST have pledged to uphold respectful behavior consistent with our shared values. We recognize that this is not easy in the face of contested realities, but let’s remember what brought us all to HKUST to begin with as a community, rather than reproducing the hostility that has engulfed Hong Kong over the past several months.

With warmest regards,

Wei SHYY, President
Lionel NI, Provost
Mark HODGSON, Vice-President for Administration and Business
Nancy IP, Vice-President for Research and Development
Sabrina LIN, Vice-President for Institutional Advancement
Yang WANG, Dean of Science
Tim CHENG, Dean of Engineering
Kar Yan TAM, Dean of Business and Management
Kellee TSAI, Dean of Humanities and Social Science
King CHOW, Director of Interdisciplinary Programs Office cum Acting Dean of Students
Ricky LEE, Dean of HKUST Fok Ying Tung Graduate School
Roger CHENG, Associate Provost for Teaching and Learning
Charles NG, Associate Vice-President for Research and Development
Enboa WU, Associate Vice-President for Knowledge Transfer
Andrew G COHEN, Director of HKUST Jockey Club Institute for Advanced Study

又話咩校方會處理所有不當行為，咪就係你地一直冇處理班撕紙狗先搞到要召喚鶳

史維直係好撚廢

十點幾上完堂等到夜晚七點先考試，可以做啲咩

摺拉

轉載

有人報咪有人抄 咪慳啦

點解大字報牆好似俾DSTO架空咗SU咁嘅

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

點解上左一個鐘sports skills但佢出得一個鐘

你打錯字？

唉係上一個半鐘但出得一個鐘

有冇tg group

愚問，elpa 如果2條5(writing&listening), 3條4(reading,speaking,vocab) 容唔容易1003 chok 個B+

睇你咩stream

Wifi死撚咗？

有

+1

想入

Sor,小弟初嚟報到學識少，咩叫A Stream?

我係S

有乜機？Axxxxxy 教

short左，依家唔係spring sem.....

甘大穫？1002泡湯了……

有
平日啲task做好少少就ok

（當年一兩個4同5，其他全部6同7，平日tasks全部5同6，vocab test 好似差唔多full，出A）

忙緊大灣區分校點樣奶班黨員

個AESP真係好kick手
本身唔想幫藍店
但係問左其他店都被拒絕
係咪依家香港嘅時勢會令到啲店主唔想啲大學生「幫」佢地呢

屎維五行欠屌

pt master表示真係好撚chur
齋coursework都平均做每日2個鐘
個個禮拜又quiz又幾份 case writeup又video class又 group assignment

Welcome to ust

說好的罷課
科大人呢？

科大人最鍾意返學讀書

今日返嚟交功課，發現UST平行世界咁

叫科大人唔返工
應該慘過死老豆

*學

喺自修室溫住書覆你
罷課不罷學

ching ho ball

各位巴絲打聽日見

點解科大可以完全唔關事咁...

聽日lg1見邊個唔嚟就去揾nds一齊唱國歌啦

聽日幾點
唔記得咗

投票最多人12點

補充10月1科技大學嘅活動

SU email 係11點

請問math1003讀嘅係dse m1定m2比較多？

m2多D, 基本上包晒dse syllabus咁濟

SU封email睇得出佢哋好嬲
大家都係

大家有無諗過一個地方嘅學生運動
可以有留學生去當地大學反對係有幾咁痴撚線

大家快啲去LG1 搵位坐 塞爆佢

有冇人罷課

科大人快D嚟LG1

Lg1見到有人打人比人比人圍

南北Starbucks 要人呀

LSKBB CANTEEN呢

啱先lg1俾nds搞
唔講以為調轉咗

但係淺dse一半有多

佢地覺得中國係主人，港人係狗

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

屌你科大冇人上連登？？？？？？？咁撚少人嘅？

Lg1 單嘢依家點 啱啱走咗

認住呢兩隻nds撕紙狗

lg1同南北停止賣嘢
LSK仲繼續緊，不過冇乜人

去狗地方讀書

坦白講
香港嘅大學已經係我哋地頭
連自己大學都光復唔到點光復香港
光復科大！

釋放史維

Lg1 仲有人行入去 究竟關咗未

智慧石咩事見到頭先su ig有live

Lg1再要人

屌你老母 有女仔手拖就嚟人鏈
嚟LG1霸位叫口號就冇晒人

Dear Students and Colleagues,
In view of the current situation and after discussing with the University, the operator of LG1 Canteen, G/F Chinese Restaurant, Starbucks and LSKBB Canteen has decided to close the outlets for the remainder of today. We are sorry for the inconvenience this has caused to students and staff. We expect that the outlets will reopen tomorrow morning.

Campus Services Office

留名等睇今晚屎維封維穩信

一定係屌柒圍lg1 但係隻字不提支那狗搞事

可能譴責本地學生尋釁滋事

原價賣hall4 triple
有無人有興趣

宜家仲賣

有咩問題

其實有無得同學校講唔租

我都唔知

呢個真, 以前做慣dse m2卷, 上到黎會發現考評局出嘅題目其實好高質

好難有買家

Hall4好正喎
做咩唔要

有冇手足今晚接佢放工

今晚6點唱歌不如唱完去揾佢

成間學校由上(管理層)到下(支那學生)都係咁垃圾，依家我以科大為恥

屌你老母班local肯出嚟未
被人踩到上心口喇屌

中華民族基因就係垃圾 不過支那仔知依樣野 所以恰到香港人上心口都唔驚香港人反抗
香港人自詡高支那仔一等唔郁手以為好有道德 實質就係怕事 打和算啦

買like狗

有冇人參加過 Annual Assessment of Graduate Attributes

搭緊91M 半車人都戴口罩

認真個test 考你reading、综合能力……
仲有啲題目連繫F6做IES嗰陣時用到嗰cited source technique
當然仲有啲題目問你個人學習能力……
利申啱啱考完， 整體上冇難度

係咪唔會對GPA有影響？

想問有無local收到student ambassador嘅interview?

何傳耀中五生中槍 校董會：不會開除學籍 譴責任何暴力 包括警察違規越權

屎維去咗奶刁大大

masterphysics mc禁錯答案過唔到90%

香港人反抗

屌你禁錯10次？
Btw我有題剩返一次機會

請問gym room係咪去打卡
一個鐘後再返去拍多次就ok?

40分鐘自動計一個鐘?
係咪唔洗一定做運動
走人食個早餐再去拍就ok?

見到自己依家得12hrs hlth1010 好煩

thanks師兄
垃圾科大 我屌你老母

spring sem 會緊手好多
你拍完閃人嘅會屌你做夠先走

Send email去ITSC啦，過咗十九幾日佢會叫你去電腦rectify㗎喇

利申：上個禮拜柒咗，中咗伏

垃圾黨鐵

好似開始有人撕走lg1塊board

明明lg7抵食咁多
點解仲要幫襯美心

呢個真，有飯有麵任均選擇，兩餸飯又大兜啲

強烈推介金兜 西冷牛扒配薯條

識食

遲啲睇下 thanks

位置太遠，19:30上堂有時1915先到ust, 點去lg7?

試完新個間素食，叫左個番茄炒蛋，好酸。個咕嚕蓮藕，好酸。椰汁芋頭南瓜，聞落有椰汁味，食落完全冇，一般稱唔上好味。個湯，飲落好淡，有種唔知咩味散發出黎。overall,你想健康黎呢到食就岩。
佢有個豉油皇炒麵，坐等其他食評

大家投咗票未

投票啦各位手足

上到喎

投了票

有冇人有comp3031 第3題答案 5點dead了

想問下個sem係咪都可以入sport class
我今個sem pick左
(但發現hlth1010唔係好夠鐘數 可能要下個sem再玩

得 你記得準時apply就得
一般做齊一個sem skills class同拍夠卡 聽多幾次talk就夠哂鐘

放心拍
個個都係咁
佢地知咩事 都唔會理你

好耐啦 寫埋feedback 都無人理
公眾假期又彈 notifications 煩撚到閪咁
真係抵比人罵it狗

各位科大朋友快啲去投票
科大啲nds好撚團結
唔好喺呢個位輸比nds

我已經grad左幫唔到大家，
但希望各位唔好睇少NDS，佢地團結起上黎真係可以好團結，
花少少時間投個票啦，local學生多咁多根本冇輸嘅藉口！！！！

仲有MSSS係隸屬中聯辦
比佢選到就真係收皮

哇屌
聽日即刻去投

叫埋你身邊朋友去睇，有學生證就得，投一投幾分鐘，唔好再比藉口自己，香港特首我地冇得揀，到依家有得揀唔通又放棄？

各位local學生仔真係要投票，我讀msc 都睇到大陸學生係wechat group叫人投個大陸人。

投票呀

投票呀！！！
有得全校投票你都唔去投
陣間全校掛曬中共國旗唔好喊

投票

push

投票呀！

好撚多大陸人投票呀
科大人爭氣啦

去投票啊

佢地動員力係好勁，連投票咁撚簡單嘅野都做唔到嘅話ust人再冇資格同人講抗爭

屌你老母 投票呀

快d去投票呀好撚多大陸人呀！唔好係連登圍爐，去ig出下story叫人投啦

投呀大家

Dear Students,

We have today received many complaints of alleged misconduct relating to the captioned election for a student member of the Council.

As per the published Regulations () these allegations will be investigated.

This email is to assure those persons who have emailed myself and other senior officers of the University that due process will be followed.

Yours, James.

知唔知邊個比人投訴?

屌 會唔會係班nds集體寫投訴信啊

我估咋，我估係local俾nds 投訴

投乜撚野訴？

班nds有票好投啦，返返去繼續做你地嘅奴隸

唔該未投票嘅快啲投票，輸左嘅成年喺nds面前唔洗再抬起頭

咁就可以正式改做中國豬大

有冇手足知補領學生証要幾多日? 我呢個傻仔跌咗銀包

無溫書？

呀月哥哥點會咁廢 渣ga

有做practice quiz?

返咗幾日學都靜係見到好少人戴口罩

交完錢print出黎去ARR填表
會即場整比你

thanks

冇交學生會會費有冇得投

唔該大家投票啊屌，唔洗係SU member（冇交會費）都投得架，UG/PG都投得架，人地支那已經動晒員投啦，你班友唔係仲唔投啊嘛?!

如果輸左我真係唔敢同人講我科大畢業，比人笑一世

人地支那吹雞吹到咁我地唔係唔投呀嘛?
科大連登仔玩下手都多過班支那生啦
聽日未投嘅行去投 阻你一分鐘咋

呢個真

有！
快啲同你啲fd一齊投

大家一定唔可以俾中聯辦既人入到去
有得投一定要去投

同埋我係呢度同所有科大既mon po狗講
段崇智都應承左D野
港大張翔呢? 科大史維呢?

聽完中大絲打分享完
我要同屎維講一聲
屎維 我屌你老母

科大人上啊！一個都能少！

冇了，再唔投比NDS睇唔起抵撚死

屌

最後一日喇 投票呀科大仔

好多NDS 失守啦

ust已失守
RIP

如果真係失守真係抵撚死，以你地為恥

幾時會出點票結果

Monday

有無ching知道個lang1002 assessed speaking task遲咗交會扣幾多分

好似係降一個grade
拎5會變拎4

BAM!

有冇咁慘

唔緊要巴打
me too

好你少少 識10題

a硬啦ching

好多你少少 一半

用AL難度題目加 二個鐘30題 全MC ⋯

我都有考

Ching 咁勁 竟然唔覺難

我冇話唔難
只係話一題都唔識有啲嚇親
利申 物理廢柴

咁都係
Btw 你估mean幾多度 我估10/30

唔知喎 我考D個份 問好多centre of mass 同rotation problem
但我想知幾耐會知道成續

其實內容應該一樣 次序唔同
我都唔知

好似係數字改，算啦都係唔識

Sad but true

呢度有冇人下星期日考math1003 midterm

仲以為個個都覺得1112易
得我覺得難
利申:撞撚左11題

有冇可能一收卷個個都唉聲嘆氣
利伸：撞咗9題

我一拎到卷已經嘆氣
屌你 難過sample咁撚多(我只做左sample就上場

根本兩回事嚟 我做埋成本書嘅題目都冇一題咁撚難

好學不倦

撞咗13題
仲要其他唔肯定啱

Math 1013 準備練吓al pure math

因為自己大諗頭想攞B+以上

我諗今次mean 堅有機下試單位數

btw 係咪拉curve

dse phy有教wor

最弊佢一半以上都AL難度 要平均3分鐘一題 仲全MC冇part A part b

咁我唔知啦 但我當年考dse phy都操左30年al mc
利申：係ust唔會咁不智讀sci/ engine course比人任砌

Science school 冇得唔讀

吓sci/engine course先好grade
讀huma sosc先不智

咪撚貼人上黎啦

你唔貼你自己上黎？

phys1112終於唔玩電腦 test (一個鐘做十題, 3題mc, 7題 fill in numerical ans)

寧願玩電腦

坐喺lecture theatre 好唔方便

題目又難
以前玩電腦啲題目先正常 似翻sample paper

有咩問phys功課網推薦
中英都得

[member]

《科大學生會就科大前線專頁懷疑行騙之聲明》

本會日前接獲通知，指有網上專頁以科大前線之名收取捐款，並聲稱與本會及專頁hkpoliticalmemes等存有合作關係，聲稱所得捐款將用以支援反送中運動參與者，其專頁又獲得 林溢欣 等人推廣，導致追隨者及捐款者人數急升。由於事態嚴重，本會於昨日已經澄清從未授權任何人或組織代本會收取捐款，亦未有發起任何募捐，並呼籲各位考慮捐款予該專頁前請再三考慮，提防網上騙徒。

本會隨即展開調查並聯絡相關組織，並於本日內完成調查。根據本會所獲得對話內容，科大前線專頁指示意欲捐款者存款到Noah's Ark Technologies Limited，本會經過搜證及查冊，證實該公司兩位董事為仍就讀科大之馮雋裕同學及熊俊文同學，該公司網上專頁亦以科大作為招徠，定位為網頁設計。本會翻查紀錄，發現馮同學曾向本會反送中支援基金申請以十萬計巨額援助，遠超其他申請，馮同學當時聲稱向Noah's Ark Technologies Limited購買了大量物資，希望本會可以全數資助，由於本會從未見過該批物資，馮同學亦未能證實該批物資之存在，故拒絕批出。本會與hkpoliticalmemes專頁互相核實，證實科大前線專頁管理員之一亦為馮同學。

本會亦發現科大前線專頁內容涉及抄襲，科大前線專頁以本會反送中支援基金月報表及612人道支援基金之海報作為該專頁宣傳內容，本會保留法律追究權利。

本會對科大前線專頁利用反送中民眾互相支持之善心騙取大量捐款予以最嚴厲譴責，並將於不日內採取行動。本會亦呼籲曾捐款予該專頁者聯絡本會及採取法律行動追討。本會再次提醒各界人士捐款前請詳細考慮該組織之真偽及可信性，切勿助長騙徒以反送中之名獲利。

想問golf class
Rainny day去邊
我唔係好記得
同埋上堂前落雨就叫rainny day?

個咩AAGA成日又email又SMS好鬼煩
你話計HLTH1010鍾我就考慮下啫

我貪佢有90HKD

Byebye 一路好走

唔膠是咪會淋小妹紅油架？

遲交到咁上下時間會罰錢

Local 完勝nds

手足ho ball

學校咁多大陸人

其實我想問下 pt msc 有冇得投票 SU ?

完勝？
冇人宣傳的話差啲輸咗
nds都有2000票

唔係最後嗰日啲唔關事嘅人都喺連登拉票應該輸撚左

Joyce 好正

香港人大學得四千票都叫完勝
nds 咁少人都三千票

一半人都無

豬大人摺多分鐘拉都唔投票

老實講真係好撚失敗，
NDS投票率極高

大大話話宣傳咗成個星期
唔投票嗰班友
祝你哋永世做中國人
終生冇票投

真係羞家，唔投票嗰啲無資格再講咩反送中、追求民主
你哋唔配

21/30算係咩grade

啱得17
我覺得自己係零

Ching咁撚勁

70幾條友滿分喎
我都勁？

點解嗰70幾條友可以滿分咁勁

點同個d比

我都係
淨係想攞個B好似都遙不可及

咁勁去麻省理工啦
阻撚住曬

繼續努力啦

明白自己只是平庸而哭泣

啱啱好有mean 有冇B-

希望你有B
咁我應該有B-

大家咁話

我得5題 係咪可以準備f

應該有D如果有去final做齊功課 返足tutorial

16分咩grade?

mainland咁撚多人投

內地生嘅心已經被播下民主嘅種子

有冇手足聽日phys1003 mid term

而local...我諗佢地邊個當選都唔知
今日搭shuttle個個科大仔剩係識得講lang phys1112 math1013

上年mean有B 勁好grade

咁好

Here
比phys1112易好多

cheatsheet放左咩

未寫
諗住係所有formula加3種engine 再加Lecture 5同6嘅野

依度都係啊

喺hall聽到兩條友一路沖涼一路傾math1013

咁都得

科大環境就係咁
不論食飯,去廁所,搭車
大家都係講緊邊個course多workload,派grade靚唔靚
去到選舉期 你仲會發現身邊好多根本連選民都冇登記

有心而無力改變嘅老鬼路過

新清水灣道大爆炸
各位睇路

如果要A要standard score去到幾多...1.3得唔得